住過沙田18年,你問我答

歡迎外區版友提問

沙田新城市附近有咩平靚食，唔計連鎖餐廳

火炭熟唔熟

陳根記
沙角Hot Pot
沙田圍雞煲
火炭津津

幾熟,想知D咩?

識唔識我？

住沙田
最好食得mos burger

太子撈面

識, 你叫"射佢老味"嘛

唔係既, Food Court都好好食, 想食貴D既, 7樓/地下都得

咁頹啊...

有冇邊間餐廳平得來ok

我20年喎

首推希爾頓德興,
其次好運中心果D, 譚仔

沙田夜晚除左河畔同大圍油站仲有咩地方宵夜

自己一條友就廢事去嗰度食

翠華

ok

顯徑
田心街

無咩其他了

徳興

Food Court都Ok的,我覺得

翠華周圍都有啦

好食,足料,中學有時早放學都會去食,好掛住D干炒牛河

未裝修前係咪叫關德興

住左廿七年

不嬲叫德興 馬鞍山都有一間

咁我記錯

住邊忽

邊間餐廳有得送外賣
毒撚唔想自己一個落街買野食

沙田好運果邊

邊到租單車最平狀態最好

你想食咩幫你買 每次收返50蚊

話陳根記好食呃其他區d人就得

津津係巴士站隔離真係食埋我果份

火炭／大圍工業區最平
沙田公園無咁平
大圍火車站附近最貴
好定唔好，睇你出幾錢？
利申：次次都租１００爬山車行平路，又快又爽

好運德興＞希爾頓德興

利申:28年

我同意樓主講, NTP一帶都依家冇好野食, 得連鎖野
食野過河畔/禾輋啦

唔好食既，就會執粒啦
我覺得OK既兩間都

咪係, 厄人做咩, 沙角Hot Pot,劣食黎

住得果頭,都有些少閒錢啦
執下樣,上下堂提升下自己
就唔Toxic啦,分分中仲有女幫你買野食送上門

呢兩個都唔差啦下話
係太出名攪到好多區外人入黎食啫
利申：住左沙田三十幾年

唔係你想食咩?
帝都/河畔Buffet?

沙角果到污糟到
夜晚去食野(12點幾) d老鼠又多又大隻

係啊, 好多人喺市區入黎, 港島Fd都成日去沙田

應該比沙田友優先啦

你去廟街食煲仔飯一樣有rat

沙角真係污糟到狗都唔屌

冬天晚晚爆
睇得出有D唔係本區
同埋多大專生去

韓燒推薦八道
放題推薦盤田

#如果貪平

以前食果陣成日見到好撚多中學MK仔狂夾食物返埋位
然後又拎返出黎擺返落去
完全冇員工會理
痴撚柒線

因為反正擺落個Pot 都碌熟晒

以前就好食 但難食左好多啦 而家樂園同根記已經差唔多水準

一般大排檔質素 無乜值得吹奏

種沙田柚個農場喺邊？

而家到底有咩post開唔到你問我答

住得18年收埋啦

哦,多謝你意見喎,老街坊

無印象

咁沙田都無咩好吹奏,老老77
咁多大6人

係 加價加到離譜

求其講幾間當介紹

話唔好食就等於人地要去酒店食buffet

[/quote]
一般大排檔質素 無乜值得吹奏 [/quote]
係 加價加到離譜

求其講幾間當介紹

話唔好食就等於人地要去酒店食buffet[/quote]

自己上Openrice睇食評啦, 叻得咁淒涼

有冇係城門河游過水？

無啊,無人敢游,咁臭

德興算唔算貴價茶記？

沙田 多唔多你呢d so called 有錢女

住左30年

沙角難食到嘔

Hi

有冇去過水上樂園

有你都唔會知
但小康大把
認真
總體好和諧 (未有咁多大陸人之前)

見仁見智

細個飲過茶,坐過摩天輪,屋企行15分鐘去到,好懷念

你奄尖姐可能

有冇去過沙田機場

去開圖書館個頭會行過去食
3x蚊食個lunch有湯有野飲，算係綠洲

無wo,佢拆果陣我老豆先廿歲都無

其實係自己好撚懶唔想落街

... 咁無人幫到你
惡性循環來
要改

Mos美食沙漠黎
要食好西要出市區/入西貢
不過坐車都好快

住得18年都開po

德興

粉嶺果間狗都唔屌啦

間野家族生意 老闆啲女一人睇一間咁濟

Btw 依個group d 野食得多腌胃無分別

以前住沙角 搬左入mos都出番去食 真係由細食到大
不過又火燭 又有檔老細香左之後d野食差左 冇去好耐了
至於果度d邊爐 真係狗都唔屌 平就真係平啦 但d野食
有冇人食過沙角個商場入面果d? 求食評

朋友你對沙田新城市附近嘅定義都好特別
爭成個火車站都夠膽死

唔明點解會吹奏呢幾間 係因為呢幾間多位比一班人食 唔代表佢好食

agger
好運德興無得輸
利申 同你利申一樣

城門河而家叫臭你係咪真係住沙田

點會入西貢食

At least唔會有人覺得乾淨先囉

火炭屬沙田區
馬鞍山都係沙田區
沙田圍都係沙田區
大圍都係沙田區

有咩問題?
你個地理觀可唔可以唔好咁窄?

中學果陣食過樂福大酒樓Hot Pot
感覺不錯
食氣氛為主

20分鐘車 同出沙田一鳩樣

酒樓好Q耐以前食家樂就有 仲有雙皮奶食
依家搵都搵唔到呀真係 十幾年前既沙角係幾好住 今時今日 似乎窄d啦
BTW我其實係想睇下有冇人食過新d果堆野 咩水煮魚果d

第一城食囉 馬鐵好快姐 石門都叫有d野食 期待下果個咩保泰街新商場先囉

第一城又係連鎖店多
大圍好D, 多特色野
屌而家好撚多外區人駕車入來我童年居住地食野搶貴晒D餐廳, 特色店唔見晒
真係好撚唏噓
多撚謝鳩假期
日撚日塞到仆街
煩撚過早幾年未限奶果時

人地問沙田新城市附近阿

唔識咪懶醒啦 20分鐘到西貢

要平靚正去Ikea啦

河畔間泰國菜都ok好食

沙角就劉萬利早餐車仔麵都唔錯

城門河依家臭
十幾年前係阿婆屋企住2幾樓 都覺得臭
依家好左好多啦

你𢭃我？我前兩日坐完299x八個字唔洗到西貢，马鞍山四五个字有几岀奇，戇尻

on9 299X行咩路99行咩路柒頭
支那狗死返支那啦

我成日都返，不過唔代表乜，打字用簡體因為快，唔好咁法西斯，呢個世界無絕對既岩同錯。回正題，299x同99喺過左烏溪沙行既路完全一樣，你搭得耐只係你唔好彩，唔代表你岩晒，時空概念無絕對

你話係未係囉 支那仔

Yeah. Yeah

邊間中學d女正